淘寶眼鏡/框

文青風 有無推介?
如果只淘框 香港配鏡 又有無香港邊度配鏡好?

留名

買過2次都唔岩心水
幾廿蚊 質素好差 好唔實淨咁

最後點 香港買?

買假 IC BERLIN SO FAR OK
同真既比, D 邊位利D, 同埋裝拆無咁順, 戴落一樣

淘左一幅運鏡, 未夠一個月,但好似唔太差

買了這個200人仔。是鈦金屬架。